[突發]阿積士球員被驗出服用禁藥

Ok

食禁藥都豬啊

害撚死自己

阿積士被熱刺清

積· 熱清

決賽見

係咪食錯左毒藥

樓主周圍bin人